其實梁天琦點解會比人告襲警？

明明係虐畜